我有一個疑問，灣仔場火究竟最後點解會熄？

睇Live明明見到有人阻住消防車救火，之後好似聽到有人講咩地底好多煤氣喉，再燒會爆炸，最後隱約係直播見到有人格硬推開部分手足俾消防車行過去。場火一熄克警就衝過去拉左幾個。究竟係咪真係會爆炸？

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

有無人解答？

已經明晒

問on9嘢
無撚聊

推

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

好撚唔人道 係咪可以推到班撚樣上軍事法庭
Sorry P牌每日一post 有冇手足幫手開post

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

請轉至Twitter同Reddit

咪撚on9 la 爆喉都比你諗到

如果真係咁易爆
容乜易成個香港大爆炸變真焦土

有無可能燒得穿塊地呀

你班友燒緊就要閃啦

仲戀戰等佢熄先閃

熄咗仲唔衝咩啲狗

咁係咪有克警扮示威者叫人讓路？下次又係咁點做好？

屌你老母現場咪一路燒一路叫後面走先囉

由消防救火 果刻 就應該要散 夠晒時間散。。留係原地都無咩用 留越耐D狗就有時間佈防包抄。。。唔比消防救火 係唔係要佢地難做丫。。

條喉咁撚易漏氣同爆？咪撚玩啦 咁撚厚仲要埋地底 地面咁燒會爆 平時又唔見佢塊地太熱曬爆

有無話會爆炸位巴打上黎講下點解會爆炸？

以後唔好再救火，爆咩都是旦

核爆都得啦，下次唔好再救火

事實係有兩三條友不停咁講，仲推開手足俾消防過

啲信息飛去最後排唔夠快，佢哋見你唔郁又唔郁嗰下慘，就算郁都郁得好慢

要走就一齊走啦 走乜撚嘢先 第一次見人放完火要睇著個火熄先走 下次不如放完自己淋熄算啦 反正結果一撚樣 屌你老母

[Twitter version for telling the world! ]

Tonight in #HongKong, police force rushed into our railway station, indifferently beat up all the people. They fired pepper spray indoor which is lethal. The police haven’t arrested the passengers, showing the only purpose was to sort their anger to violence.
#humanitariancrisis.

認真 消防到時都就燒到隔離幢樓
可能係唔想有人命傷亡

on9 post勿推

後面唔撚走前面點撚走呀豬閪
前面放火就係拖撚住比後面走左先 夠散開佢地咪走囉
你呢d柒碌肯撚定係吹撚住冷氣叫人走果d傻閪黎

問題係個火唔係對著警總，係對著酒店，加上有手足話有煤氣喉係到，燒到會爆炸。

燒到無哂野燒咪熄囉

消防救嫁

做人要有正常智力

你知唔知喉管幾深

最前帶頭轉身走後面一撚早走啦 叫幾句叫人向後行 自己繼續成個戇鳩咁睇火 撚有人走咩 放係冇問題啊 咁鍾意睇火睇屋企廚房啦 你條撚屌走得甩 其他手足走唔到啊屌

邊個話會爆
咁平時煮野食都會爆啦

吓認真，你以為阻到架車就阻到救火？

啲消防係會落車駁街喉㗎！

你阻住㗎車根本冇撚用，俾外國傳媒影到仲衰

同埋一樣嘢，嗰陣咪叫緊人退囉

係你哋唔知做乜

好似成世未見過火咁喺度睇睇睇

記得 營火晚會丫嘛

唔會傷到煤氣喉
除非你掘開地下一米啦
普遍行車路啲喉都要深過900mm，避免比車震爛

幫推

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

隔住塊地同喉邊有咁易爆
不過如果有d去水渠可能有易燃氣體 或者氣喉老化漏氣

如果夠多易燃氣體積聚
嚴重可能一爆就成塊地炸開
不過一支火柴放喺渠口可能都有同樣效果

grammar唔岩呀喂

歡迎你改完再貼上去

屌你老母閪啦
現場幾多人你又知唔撚知
睇火
後面唔撚企散點撚走呀都係果句
撞撚低你踩好唔撚好？豬閪

其實咩叫攬炒爆炸咪符合目標囉屌 宜家真係覺得前線好矛盾

有小小腦既都知
你要燒穿塊地有幾難
上次燒迷你倉燒左咁耐
咁鳩大火先叫燒通左小小

睇live似係啲火燒到棵樹個位就愈燒愈旺。
然後燒到附近大夏啲防火設施
灑水系統開左，狂噴一陣啲火就開始熄
一熄仲冒緊煙就見有消防喺樹根到射緊水
然後消防入到黎就救埋另一邊火

你第一次上前線啊？班中後排花生友見你唔走就唔會走啦戇鳩仔 次撚次都係出速龍狗 前線先走 個個保特上身 走唔切班女手足就咁比狗捉 人又唔撚救 打又唔撚係打 玩眼神防守？企喺度睇火熄 下次跳埋舞好似camp fire咁啦 返屋企幫阿媽睇火啦廢屌